覺唔覺而家新假期食店寫手 容易做左?

以前又要影相, 又要作title 又邪惡拉絲又紫薯乜乜乜
而家上LIHKG開個POST “ XXXX求懲罰” 就可以放工

慘得連登傻仔buy

都要影幾幾張食物相既,不過連手指尾都影唔到半隻，就要話某日請左手足食，非常感動，香港加油